著間條衫啲人成個barcode咁

尤其間得密嗰啲